濕鳩港共又搞外國記者

今次係Michael Yon

港共想封鎖消息?

deport DLLM

佢報過D咩野?